有冇人好鐘意藥房陣味

每次去藥房買野都突登自己揀耐啲去索佢陣味 好正

老人除

我我我